律政司 Big Boss 係董建華 [集思]

作為70 後和理非，睇多少少香港歷史。我認為律政司單嘢，老董有角色～！

如果心水清嘅都知道林鄭、鄭若驊都係董伯推上去嘅。

777唔洗講，鄭若驊幫老董搞國際仲裁，法律研究深得老董愛護，袁國強下馬，立即補上。

律政司刑事檢控科「一群檢控人員」撰寫匿名公開指責鄭若驊，又話受到政治干預，我諗要值得從老董入手查。

老董牽頭嘅團結香港基金2014年成立，回應當時佔領運動，同好多掛羊頭嘅基金一樣，幫中央搞宣傳，實制係推動中央政策，如大灣區、明日大嶼，劉華之前宣傳人工島，架空發展局、土地大辯論，成績有目共睹。

[black]董建華噚日仲講外國勢力，我諗如果有外國勢力，小朋友嘅防具應該唔只咁，仲要無飯食，仆街。老董緊貼中央，之前搞通識，之後推國史教育中心，內容親共。教育改革令家長學生無所適從，老董有好大責任。
[/black]

何志平被美國法院入罪，老董作為前上師，無寫求情信，你以為佢傻？係明白北京心意。

曾經話腳痛下台，如今老而不退，戀棧權位做政協副主席。揀人管治香港政府，架空政府政策正是他！Big Boss 董建華。

連登仔，我地有咩可以做？

好多人想搞鄭若驊老公潘樂陶，但好明顯佢兩個有名無實，我認為無意義，否則大家應該叫潘鄭若驊！

團結香港基金理事盛智文噚個人贊成獨立調查，我諗傳媒、個人應該追擊基金成員。俾機會佢地『團結』香港人，繼而瓦解哩個基金會。

有無得諗？

團結香港基金理事

幾時死

認同

推

Push

呢條撚屌由22年前已經搞壞香港

老而不死

順帶一題，2016年，董建華响灣仔會展，用香港國際仲裁中心名義幫中國解決同菲律賓嘅南海爭議，鄭若驊係主席，此前無咩人識佢，連政府中人都唔識，老董推佢俾777，一上就做律政司。

而鄭本身有無共產黨背景？要靠大家查～

何志平真係慘一個人受晒
佢老細仲可以日日9up

方向正確，5年前就覺得得基金好鬼，團咩結成日都搭把口

依條死老嘢幾撚時死？港版慈禧

值得一推

呢條仆街害港害足咁多年